[冇圖]勇者塔再臨,戒丁者請入

屌你老味，貼貼下扯咗

打緊飛機

屌你老母

太廢，有冇勁啲

第一張應該貼exorcist 個𡃁妹喇

血都冇扣過一滴

舊圖太多

夜晚睇因住發惡夢啊

瞓得好甜

有冇大佬打啊？仲係滿血
||||||||||||||

仆你個街真係好猛料 出番去先88

Get out!!!!!

咁多舊圖就好似d刷左n次既boss 合埋眼都打得贏 冇挑戰性

有冇啲新啲架 悶啦大佬

呢個係人地天生有病先會咁

成個post齋貼欣宜都夠做座勇者塔出嚟

欣宜我ok wor

通常呢d post既補血圖會唔錯
我忍

我充滿力量喇

DLLMCH

too weak

同感。覺得佢地好撚正,扯撚左。

新手村

千祈唔好補血
d怪好低lv

完全冇嘔心既感覺

哇屌，飛住睇都就無血

我都係。。。

呢啲夠大家用㗎啦

阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

more

新圖

血都唔洗回
加重口味Please